大師求救

最近約個鐘意左半年嘅女仔出街 好似衰左 係咪代表冇機

係